十一哥，小心啲囖，咪亂入細路被窩

十一哥，戲子一個，
往日是最純阿哥。
到老婆娶左，有仔一個，
淫慾漸開始猛火。
(年長左 時光飛過 老年漸想出吓火)

老藕學去搵野食，漸發現細路至激。
處女就最高價值，驊大狀拼命尋覓。

十一哥，小心啲囖，
咪亂入細路被窩。
但極緊火，雪廠經過，
人慾望相當赤裸。
(佢閒錢多 雪廠經過 有慾望就出吓火)

老驥係最識食，佢漠視法律意識。
性愛叛社會價值，老共特務拍下行歷。

十一哥，好色之過，
佢亂入細路被窩。
唉！黃撚左，無陰公囖，
投共避法律橫禍。
(人之初，應知錯，唔自重就鑄下情禍)

佢繼續會搵野食，傳媒問及塊面變色。
撐老共佢積極，全力延長快樂權力。

十一哥，雪廠經過，
叫傳媒勿過分揣摩。
喂十一哥，小心啲囖，
以避日後再遇橫禍。

第一次改歌，
唔岩音請大家幫我改好啲

又幾好喎

係咪姓湯㗎？

姓湯加嘛

湯渣嘩

十一哥，戲子一個，
往日是最純阿哥。
到老婆娶左咗，有仔一個，
淫慾漸開始猛火。
(年長左 時光飛過 老年漸想出吓火)

老藕學去搵野食，漸發現細路至激。
處女就最高價值，驊大狀拼命尋覓。

十一哥，小心啲囖，
咪亂入細路被窩。
佢但極緊火，雪廠經過，
人慾望相當赤裸。
(佢閒錢多 雪廠經過 有慾望就梗出吓火)

老驥係最識食，佢漠視法律意識。
性愛叛社會價值，老共特務拍下行歷。

十一哥，好色之過，
佢亂入細路被窩。
唉！黃撚左咗，無陰公囖，
要投共避法律橫禍。
(人之初，應知錯，唔自重就鑄下情禍)

佢繼續會搵野食，被傳媒問及塊面變色。
撐老共佢積咁極，全力延長快樂權力。

十一哥，雪廠經過，
叫傳媒勿過分揣摩。

怪你鹹濕囉，幼女出火，
哥佢亂食細路彌禍。

拜托喂十一哥，小心啲囖，
以避日後再遇橫禍。

唱咗出聲

Sor 原曲係咩？

高汁！

學生哥 好溫功課 咪淨係掛住踢波

又幾盞鬼wo